12點要係張床到啊

快啲走啊 12點一定會大規模清場
我要各位手足不被捕不受傷
12點一定要係自己屋企張床到
知唔知啊
快啲走啊